鄭松泰表明，一入議會便立刻辭職。（2016年3月6日）

...
鄭松泰又提到，熱血公民等本土派早前公布出選五區立法會，並在奪得議席後，發動「五區公投 全民制憲」，林卓廷問到，是否一入議會，五個區即刻辭職，鄭松泰表明，一入議會便立刻辭職。
...

bin 啦

Bin this

哎喲喲

唔洗做十幾萬一個月，點辭。

唔夠5個 唔辭了

多過5 個 不了

幾好笑

五區呀，你六合彩中一個number就去攞獎？

鄭松泰: fake news

冚家剷

搵食姐

陳同佳d fd

立法會陳同佳

唔好阻住我返工